<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Willkommen auf adwatchibk.org on Adwatch Innsbruck</title><link>https://malinauer.github.io/</link><description>Recent content in Willkommen auf adwatchibk.org on Adwatch Innsbruck</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-DE</language><atom:link href="https://malinauer.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Warum diese Website?</title><link>https://malinauer.github.io/ueber/</link><pubDate>Sat, 01 Jan 2022 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://malinauer.github.io/ueber/</guid><description>Innsbruck hat ein Werbe-Problem. Wer sich durch den städtischen Raum bewegt, mag das erstmal so nicht anerkennen: Zu lange schon haben wir uns daran gewöhnt und nehmen Werbung gar nicht mehr als störend und invasiv war. Dabei ist der öffentliche Raum komplett eingenommen von Außenwerbung - auf jedem IVB-Bus, jeder freien Hausfläche, an mobilen Dreieckständern und sogar an Stromkästen begegnet uns Werbung. Es ist unmöglich sich im öffentlichen Raum zu bewegen ohne damit konfrontiert zu werden.</description></item><item><title>Adbusting Linkliste</title><link>https://malinauer.github.io/resourcen/linkliste/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://malinauer.github.io/resourcen/linkliste/</guid><description>Hier soll eine Linkliste von externen Websites wachsen mit hilfreichen Resourcen zum Adbusting.
Brandalism Adbusting Manual: Bezieht sich konkret auf &amp;ldquo;Citylights&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Jänner 2022</title><link>https://malinauer.github.io/posts/jaenner_22/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://malinauer.github.io/posts/jaenner_22/</guid><description>Hier die &amp;ldquo;Highlights&amp;rdquo; des Jänner &amp;lsquo;22.
Tabak Glücksspiel Impfpflicht Diese Werbung wurde von den Anwälten Scheer und Höllwarth österreichweit inseriert. Die beiden Anwälte sind der Corona-Leugner-Szene zuzuordnen.
Milch Dieses Citylight am Leipziger Platz ist eine besondere Dreistigkeit und fällt in den Bereich der gezielten Desinformation. Die AMA ist eine Körperschaft öffentlichen Rechts und dem Landwirtschaftsministerium unterstellt. Pro-Fleisch- und Pro-Milch-Kampagnen werden nicht erst seit heuer betrieben. Während die Tierhaltung in Bezug aufs CO2-Budget eines der größten Probleme im Landwirtschaftssektor ist, und zudem untrennbar mit Tierleid verbunden, bedient die AMA Mythen und Halbwahrheiten um den Status Quo der Tierindustrie zu verteidigen.</description></item></channel></rss>